##Config

1.  แก้ไข username password ของ database postgresql ที่ไฟล์ application.yml
2.  สร้าง database ชื่อ melaniebangkok
3.  config path สำหรับ project ที่ไฟล์ application.yml ที่หัวข้อ
    pathUpload:
    pathProject:
4.  url ที่ใช้ตอนนี้มี 2 url
    /news
    /banner